有外國朋友問, 邊度可以睇到最UP TO DATE既英文反送中新聞

SCMP?
中文我都諗到, 英文真係頭都大埋, 個FREEHKG網又好似無更新咁

如題, 請賜教

HKFP

rthk?